{
  "startWords": [
    "kann",
    "?",
    "die",
    "was",
    "!",
    "sie",
    "leuten",
    "platzverbot",
    "wer",
    "ich",
    "leute",
    "da",
    "wurden",
    "oder",
    "traurig",
    "so",
    "aber",
    ";-)))))",
    "hoffentlich",
    "selten",
    "du",
    "daf\u00fcr",
    "der",
    "es",
    "nat\u00fcrlich",
    "b",
    "gesundheitsprobleme",
    "von",
    "lenken",
    "friedlicher",
    "und",
    "ansonsten",
    "nein",
    "bucht",
    "kein",
    "geht",
    "gerade",
    "dieses",
    "ein",
    "verantwortung",
    "nicht",
    "gro\u00df",
    "sicher",
    "wenn",
    "dumm",
    "bitte",
    "niedrigschwellig",
    "nur",
    "alle",
    "irgendwo",
    "merkel",
    "betroffen",
    "g20",
    "irgendwann",
    "insofer",
    "jeder",
    "direkter",
    "denn",
    "diese",
    "sollen",
    "arbeitslager",
    "bei",
    "endlich",
    "mit",
    "bin",
    "kommen",
    "schon",
    "dazu",
    "sind",
    "vegan-vergenderte",
    "das",
    "langsam",
    "ihnen",
    "ach",
    "w\u00e4re",
    "echt",
    "soviel",
    "wann",
    "f\u00fcr",
    "auch",
    "99%",
    "warum",
    "eine",
    "im",
    "selbst",
    "anwalt",
    "links",
    "hier",
    "meine",
    "protestestieren",
    "keine",
    "sofort",
    "weg",
    "gr\u00fcne",
    "oha",
    "zum",
    "ja",
    "unglaublich",
    "immer",
    "ist",
    "ihr",
    "gnade",
    "wo",
    "siehe",
    "komisch",
    "schnaps",
    "akzeptieren",
    "wachen",
    "dann"
  ],
  "words": {
    "kann": {
      "man": 5,
      "keine": 1,
      "ich": 1,
      "sich": 1,
      "er": 1,
      "es": 1,
      "gar": 1
    },
    "man": {
      "das": 4,
      "alleine": 1,
      "ein": 1,
      "bahnstrecken": 1,
      "hier": 1,
      "5": 1,
      "gar": 1,
      "auch": 2,
      "diesen": 1,
      "politisch": 1,
      "eine": 1,
      "steckt": 1,
      "denkt": 1
    },
    "das": {
      "nicht": 3,
      "niedrige": 1,
      "eine": 1,
      "sind": 1,
      "ganze": 1,
      "opfer": 1,
      "es": 1,
      "das": 1,
      "camp": 2,
      "schon": 1,
      "diese": 1,
      "t\u00e4terverst\u00e4ndnis": 1,
      "ist": 3,
      "alles": 1,
      "wir": 1,
      "so": 1,
      "ich": 1,
      "zu": 1,
      "sie": 1,
      "sieht": 1,
      "andere": 1,
      "gr\u00f6\u00dfte": 1,
      "einfach": 1,
      "paradies": 2,
      "stimmt": 1,
      "wieder": 1,
      "bei": 1,
      "hei\u00dfen": 1,
      "passiert": 1
    },
    "nicht": {
      "immer": 2,
      "auf": 2,
      "trauen": 1,
      "ich": 1,
      "aber": 1,
      "in": 3,
      "alle": 2,
      "die": 3,
      "deshalb": 1,
      "ab": 1,
      "ein": 1,
      "nur": 1,
      "sein": 1,
      "!": 1,
      "zitieren:": 1,
      "verstanden": 1,
      "mehr": 1,
      "f\u00fcr": 1,
      "der": 1,
      "entschieden": 1,
      "viel": 1,
      "so": 3,
      "von": 1,
      "weg": 1,
      "um": 1,
      "den": 1,
      "links": 1,
      "rechts": 1,
      "leiden": 1,
      "unglaublich": 1,
      "noch": 1,
      "genug": 1,
      "zu": 1,
      "m\u00f6glich": 1,
      "ihre": 1
    },
    "immer": {
      "gegen": 2,
      "noch": 1,
      "wenn": 1,
      "wieder": 1
    },
    "gegen": {
      "unsere": 2,
      "jeden": 1,
      "links": 1,
      "kriminelle": 1,
      "die": 1
    },
    "unsere": {
      "linken": 2,
      "polizei": 1
    },
    "linken": {
      "freunde": 2,
      "szene": 1,
      "zecken": 1
    },
    "freunde": {
      "durchziehen": 2
    },
    "durchziehen": {
      "?": 2
    },
    "?": {
      "die": 3,
      "leuten": 1,
      "?": 7,
      "wer": 1,
      "oder": 1,
      ";-)))))": 1,
      "daf\u00fcr": 1,
      "geht": 1,
      "sicher": 1,
      "bin": 1,
      "schon": 1,
      "der": 1,
      "selbst": 1
    },
    "die": {
      "lebensqualit\u00e4t": 2,
      "erste": 1,
      "sich": 2,
      "geh\u00f6ren": 1,
      "chaoten": 2,
      "zeche": 2,
      "menschen": 1,
      "realit\u00e4t": 1,
      "haben": 2,
      "die": 3,
      "randalieren": 1,
      "ank\u00fcndigungen": 1,
      "unsummen": 1,
      "er": 1,
      "staatsf\u00fchrer": 1,
      "wenigen": 1,
      "aus": 1,
      "zahlreichen": 1,
      "verletzten": 1,
      "hamburger": 2,
      "nerven": 1,
      "kaputte": 1,
      "sau": 1,
      "sch\u00e4den": 1,
      "meist": 1,
      "polizei": 2,
      "verbrecher": 1,
      "ihre": 1,
      "zahlen": 1,
      "politik": 1,
      "kindheit": 1,
      "verbote": 1,
      "linksfaschisten": 2,
      "wahrheit": 1,
      "gewaltbereiten": 1,
      "wird": 1,
      "diskussion": 1,
      "nicht": 1,
      "in": 1,
      "vandalen": 1,
      "zu": 1,
      "w\u00fcrde": 1,
      "stra\u00dfe": 1,
      "zahl": 1,
      "medien": 2,
      "weit": 2,
      "gelegenheit": 1,
      "\u00f6ffentlichkeit": 1,
      "versammlungsfreiheit": 1,
      "g20": 1,
      "linksextremistische": 1,
      "taten": 1,
      "mit": 1,
      "direkt": 1,
      "zeitungen": 1,
      "stadt": 1,
      "linken": 1,
      "richter": 1,
      "sprache": 1,
      "verboten": 1,
      "den": 1,
      "st\u00e4ndige": 1,
      "menschenketten": 1,
      "st\u00fctze": 1,
      "meinungen": 1
    },
    "lebensqualit\u00e4t": {
      "w\u00fcrde": 2
    },
    "w\u00fcrde": {
      "um": 2,
      "sich": 1,
      "ich": 1,
      "echt": 1,
      "man": 1,
      "w\u00e4re": 1,
      "keiner": 1
    },
    "um": {
      "ein": 2,
      "eines:": 1,
      "das": 1,
      "den": 1,
      "trump": 1,
      "ihre": 1,
      "solche": 1
    },
    "ein": {
      "vielfaches": 2,
      "schwachsinns": 1,
      "pl\u00e4tzchen": 1,
      "opfer": 1,
      "aufrichtiges": 1,
      "weil": 1,
      "kinderspiel": 1,
      "die": 1,
      "zimmer": 1,
      "problem": 1,
      "68er": 1,
      "fremdwort": 1,
      "signal": 1,
      "t\u00e4ter": 1,
      "paar": 1,
      "quatsch": 1,
      "und": 1,
      "reines": 1,
      "statement": 1,
      "schwacher": 1,
      "zum": 1,
      "skandal": 1
    },
    "vielfaches": {
      "steigen": 2
    },
    "steigen": {
      
    },
    "was": {
      "f\u00fcr": 1,
      "haben": 2,
      "erlauben": 1,
      "von": 1,
      "soll": 2,
      "man": 1,
      "braucht": 1,
      "anderes": 1,
      "daraus": 1
    },
    "f\u00fcr": {
      "ein": 1,
      "eben": 1,
      "solche": 1,
      "seine": 1,
      "jeden": 1,
      "hamburg": 1,
      "mindestens": 1,
      "mich": 1,
      "die": 1
    },
    "schwachsinns": {
      "kommentar": 1
    },
    "kommentar": {
      "!": 1
    },
    "!": {
      "sie": 1,
      "lenken": 1,
      "die": 1,
      "gerade": 1,
      "dieses": 1,
      "insofer": 1,
      "!": 2,
      "denn": 1,
      "immer": 1,
      "?": 1
    },
    "sie": {
      "lassen": 1,
      "w\u00e4ren": 1,
      "damit": 1,
      "vielleicht": 1,
      "sicher": 1,
      "also": 1,
      "es": 1,
      "haben": 2,
      "doch": 3,
      "m\u00fcssten": 1,
      "der": 1,
      "oder": 1,
      "f\u00fcr": 1,
      "endlich": 1,
      "mir": 1,
      "nicht": 1,
      "dann": 1,
      "wurden": 1,
      "auch": 1,
      "einfach": 1
    },
    "lassen": {
      "sich": 1,
      "niedrigschwellig": 1
    },
    "sich": {
      "ja": 1,
      "vor": 1,
      "daneben": 1,
      "viele": 1,
      "langsam": 1,
      "nur": 1,
      "eh": 1,
      "nein": 1,
      "diese": 1,
      "kein": 1,
      "sicher": 1,
      "mit": 1,
      "eine": 1,
      "der": 1,
      "hier": 1,
      "immer": 1,
      "v\u00f6llig": 1
    },
    "ja": {
      "sicher": 1,
      "bei": 1,
      "dann": 2,
      "es": 1,
      "\u00fcberhaupt": 1,
      "gerade": 1,
      "leider": 1,
      "fast": 1,
      "nichts": 1,
      "genau:": 1,
      "bequemer": 1,
      "was": 1
    },
    "sicher": {
      "gerne": 1,
      "die": 1,
      "sein": 2,
      "nicht": 1
    },
    "gerne": {
      "mit": 1,
      "entsorgen": 1
    },
    "mit": {
      "pyros": 1,
      "!": 1,
      "regressanspr\u00fcchen": 1,
      "den": 3,
      "gewalt": 1,
      "hirn": 1,
      "herrn": 1,
      "ihrem": 1,
      "heizk\u00f6rpern": 1,
      "zahlreichen": 1,
      "steinen": 1,
      "politischem": 1
    },
    "pyros": {
      "steinen": 1
    },
    "steinen": {
      "etc": 1
    },
    "etc": {
      "bewerfen": 1,
      "die": 1,
      "ab": 1
    },
    "bewerfen": {
      "?": 1
    },
    "leuten": {
      "wie": 1,
      "in": 1
    },
    "wie": {
      "ihnen": 1,
      "sieht": 1,
      "die": 2,
      "so": 1,
      "immer": 1,
      "sie": 1,
      "schwer": 1,
      "du": 1,
      "wenig": 2,
      "ich": 1
    },
    "ihnen": {
      "empfehle": 1,
      "noch": 1,
      "nichts": 1,
      "nicht": 1,
      "jedes": 1,
      "w\u00fcrde": 1
    },
    "empfehle": {
      "ich": 1,
      "denn": 1,
      "den": 1
    },
    "ich": {
      "einfach": 1,
      "versuche": 1,
      "entscheide": 1,
      "empfehle": 2,
      "hoffe": 1,
      "(": 1,
      "sehe": 1,
      "in": 1,
      "einiges": 1,
      "da": 1,
      "einen": 1,
      "w\u00e4hle": 1,
      "kann": 1,
      "kotzen": 1
    },
    "einfach": {
      "mal": 2,
      "ignoriert": 1,
      "durch": 1,
      "auch": 1
    },
    "mal": {
      "auf": 3,
      "lieber": 1,
      "etwas": 1,
      "so": 1,
      "der": 1,
      "19": 1,
      "das": 1,
      "die": 1
    },
    "auf": {
      "seiten": 1,
      "das": 1,
      "der": 1,
      "die": 2,
      "zahlt": 1,
      "andere": 2,
      "menschen": 1,
      "dem": 1,
      "freien": 1,
      "?": 1,
      "polizeibeamte": 1,
      "biegen": 1,
      "aber": 1
    },
    "seiten": {
      "der": 1,
      "stehen": 1
    },
    "der": {
      "polizei": 1,
      "normale": 1,
      "richtigen": 1,
      "wind": 1,
      "und": 1,
      "hat": 1,
      "rest": 1,
      "immense": 1,
      "am": 1,
      "richterin": 1,
      "mensch": 1,
      "polizeipr\u00e4sident": 1,
      "fall": 1,
      "pampa": 1,
      "werkt\u00e4tige": 1,
      "hinter": 1,
      "steuerzahler": 1,
      "mitte": 2,
      "b\u00fcrger": 2,
      "dumme": 1,
      "g20": 1,
      "geh\u00f6rt": 1,
      "interventionistischen": 1,
      "kranken-": 1,
      "gruppe": 1,
      "bundesrepublik": 1,
      "zerst\u00f6rungslust": 1,
      "bev\u00f6lkerung": 1,
      "standard": 1,
      "linken": 3,
      "l\u00e4dt": 1,
      "st\u00f6rungen": 1,
      "einzige": 1,
      "demonstranten": 1,
      "presse": 1,
      "innensenator": 1,
      "hamburger": 1,
      "rechtsstaat": 1,
      "demokratie": 1,
      "liebe": 1,
      "deutsche": 1,
      "gutmensch": 1,
      "richter": 1,
      "immigrationsprobleme": 1,
      "d\u00e4mliche": 1,
      "mehrheit": 1
    },
    "polizei": {
      "mitzulaufen": 1,
      "haben": 1,
      "drauf": 1,
      "nicht": 1
    },
    "mitzulaufen": {
      "statt": 1
    },
    "statt": {
      "hier": 1
    },
    "hier": {
      "solche": 1,
      "nicht": 1,
      "die": 1,
      "so": 1,
      "klare": 1,
      "soll": 1,
      "eine": 1,
      "solchen": 1,
      "kannst": 1,
      "abzukassieren": 1,
      "outen": 1,
      "wird": 1
    },
    "solche": {
      "phrasen": 1,
      "radikalen": 1,
      "leute": 2,
      "gestalten": 1
    },
    "phrasen": {
      "zu": 1
    },
    "zu": {
      "dreschen": 1,
      "benehmen": 1,
      "dem": 1,
      "\u00e4u\u00dfern": 1,
      "sch\u00f6nf\u00e4rberisch": 1,
      "stellen": 1,
      "ziehen": 1,
      "schaden": 1,
      "kleineren": 1,
      "erwartenden": 1,
      "beenden": 1,
      "sympathisieren": 1,
      "schreiben": 2,
      "sagen": 1,
      "fordern": 1,
      "h\u00e4ndeln": 1,
      "kassieren": 1,
      "tun": 1
    },
    "dreschen": {
      "sie": 1
    },
    "w\u00e4ren": {
      "sicher": 1
    },
    "erste": {
      "die": 1
    },
    "vor": {
      "angst": 2,
      "solch": 1,
      "unsere": 1,
      "!": 1,
      "ort": 1,
      "allem": 1
    },
    "angst": {
      "betroffen": 1,
      "und": 1
    },
    "platzverbot": {
      "?": 1
    },
    "wer": {
      "sch\u00fctzt": 1,
      "gesund": 1,
      "r\u00e4umt": 1,
      "bezahlt": 1,
      "personen": 1,
      "nach": 1,
      "die": 1
    },
    "sch\u00fctzt": {
      "uns": 1
    },
    "uns": {
      "endlich": 1,
      "gott": 1
    },
    "endlich": {
      "vor": 1,
      "schie\u00dfbefehl": 1,
      "mal": 2,
      "wird": 1,
      "auf": 1
    },
    "solch": {
      "realit\u00e4tsfernen": 1
    },
    "realit\u00e4tsfernen": {
      "richtern": 1
    },
    "richtern": {
      "?": 1,
      "gro\u00df": 1
    },
    "geh\u00f6ren": {
      "weggesperrt": 1,
      "kann": 1
    },
    "weggesperrt": {
      "und": 1
    },
    "und": {
      "am": 2,
      "wie": 1,
      "arbeiten": 1,
      "steine": 2,
      "wer": 3,
      "randaliert": 1,
      "krawall": 1,
      "f\u00fcr": 1,
      "die": 2,
      "radikal-antifas": 1,
      "t\u00e4tern": 1,
      "schon": 3,
      "trump": 1,
      "terror": 1,
      "hier": 1,
      "medien": 1,
      "ein": 2,
      "wollen": 1,
      "gleich": 1,
      "hinten": 1,
      "nun": 1,
      "legitimen": 1,
      "altenpflege": 1,
      "jetzt": 1,
      "damit": 1,
      "deshalb": 1,
      "den": 1,
      "der": 3,
      "wieder": 1,
      "autos": 1,
      "ja": 1,
      "gut": 1,
      "alles": 1,
      "sie": 1,
      "harte": 1,
      "gewalttouristen": 1,
      "erh\u00e4lt": 1,
      "ihren": 1,
      "staatsfeindliche": 1,
      "brands\u00e4tze": 1,
      "systematisch": 1,
      "brechen": 1,
      "\u00e4hnlichem": 1,
      "versucht": 1,
      "schrecken": 1,
      "ihr": 1,
      "wenn": 1,
      "w\u00fcrde": 1,
      "vor": 1,
      "kulturunterschiede": 1,
      "nordrhein": 1,
      "wir": 1,
      "jeden": 1,
      "nichts": 1,
      "wenigen": 1
    },
    "am": {
      "besten": 1,
      "ergebnis": 1,
      "jungefernstieg": 1,
      "d\u00fcmmsten": 1,
      "landgericht": 1
    },
    "besten": {
      "den": 1
    },
    "den": {
      "richter": 1,
      "umgang": 1,
      "steinewerfenden": 1,
      "worten": 1,
      "opferschutz": 1,
      "knast": 1,
      "medien": 1,
      "unterschied": 1,
      "max": 1,
      "eindruck": 1,
      "betriebsablauf": 1,
      "linksradikalen": 1,
      "mumm": 1,
      "himmel": 1,
      "straft\u00e4tern": 1,
      "chaoten": 1,
      "militanten": 1,
      "linksfaschisten": 1,
      "staatsmedien": 1,
      "terror": 1,
      "zuschauer": 1,
      "strafverfahren": 1,
      "protestlern": 1,
      "viermarschlanden": 1,
      "aktivisten": 1
    },
    "richter": {
      "wegen": 1,
      "nicht": 1,
      "eben": 1,
      "eine": 1,
      "sind": 1
    },
    "wegen": {
      "unf\u00e4higkeit": 1
    },
    "unf\u00e4higkeit": {
      "gleich": 1,
      "im": 1
    },
    "gleich": {
      "mit": 1,
      "alle": 1
    },
    "versuche": {
      "immer": 1
    },
    "noch": {
      "mich": 1,
      "ein": 1,
      "jede": 1,
      "alles": 1,
      "unversch\u00e4mter": 1,
      "nicht": 1
    },
    "mich": {
      "nicht": 1,
      "war": 1
    },
    "niedrige": {
      "niveau": 1
    },
    "niveau": {
      "herabzulassen": 1
    },
    "herabzulassen": {
      "leute": 1
    },
    "leute": {
      "sch\u00e4digen": 1,
      "traut": 1,
      "und": 2,
      "eigentlich": 1,
      "kein": 1,
      "sollen": 2,
      "auch": 1,
      "endlich": 1,
      "alles": 1,
      "festzusetzen": 1,
      "die": 1
    },
    "sch\u00e4digen": {
      "ist": 1
    },
    "ist": {
      "kein": 2,
      "dass": 1,
      "ja": 3,
      "und": 1,
      "in": 4,
      "auch": 1,
      "ein": 2,
      "verantwortung": 1,
      "sowieso": 1,
      "der": 1,
      "wenn": 1,
      "eine": 1,
      "traurig": 1,
      "doch": 1,
      "rechtens": 1,
      "das": 1,
      "gut": 1,
      "gar": 1,
      "schon": 1,
      "nun": 1,
      "hier": 1,
      "ok": 1,
      "es": 1,
      "genug": 1
    },
    "kein": {
      "deut": 1,
      "problem": 1,
      "geld": 1,
      "respekt": 1,
      "st\u00fcck": 1
    },
    "deut": {
      "besser": 1
    },
    "besser": {
      "als": 1
    },
    "als": {
      "sich": 1,
      "w\u00e4re": 1,
      "chance": 1,
      "anarchistische": 1,
      "sei": 1,
      "porotest": 1
    },
    "daneben": {
      "zu": 1
    },
    "benehmen": {
      
    },
    "da": {
      "sind": 1,
      "k\u00f6nnen": 1,
      "haben": 2,
      "kommen": 1,
      "gut": 1,
      "mischt": 1,
      "sieht": 1,
      "ist": 1
    },
    "sind": {
      "wohl": 1,
      "diese": 1,
      "nicht": 2,
      "auch": 1,
      "das": 1,
      "die": 2,
      "entweder": 1,
      "gnade": 1
    },
    "wohl": {
      "auch": 1,
      "b\u00fcrgerpflicht": 1,
      "erst": 1
    },
    "auch": {
      "jede": 1,
      "ein": 1,
      "der": 1,
      "langsam": 1,
      "den": 1,
      "taten": 1,
      "l\u00e4ngst": 1,
      "auf": 1,
      "mal": 2,
      "als": 1,
      "in": 1,
      "am": 1,
      "friedlich": 1,
      "nicht": 1,
      "lustig": 1,
      "die": 1
    },
    "jede": {
      "menge": 2
    },
    "menge": {
      "drogen": 1,
      "personal": 1
    },
    "drogen": {
      "im": 1
    },
    "im": {
      "spiel": 1,
      "leben": 1,
      "endeffekt": 1,
      "wirklichen": 1,
      "gegenteil:": 1
    },
    "spiel": {
      "!": 1
    },
    "wurden": {
      "die": 1,
      "\u00fcber": 1
    },
    "chaoten": {
      "wenigstens": 1,
      "hier": 1,
      "zur": 1,
      "die": 1,
      "sofort": 1
    },
    "wenigstens": {
      "festgenommen": 1
    },
    "festgenommen": {
      "und": 1
    },
    "sieht": {
      "es": 1,
      "das": 1,
      "man": 2
    },
    "es": {
      "mit": 1,
      "von": 1,
      "f\u00e4llt": 1,
      "gibt": 2,
      "konjunkturprobleme": 1,
      "vielen": 1,
      "nicht": 3,
      "euch": 1,
      "aufzuarbeiten": 1,
      "dem": 1,
      "sind": 1,
      "zeit": 1,
      "ist": 3,
      "warum": 1,
      "gab": 1,
      "den": 1,
      "eine": 1,
      "nur": 1,
      "schwierig": 1,
      "werden": 1,
      "drum": 1,
      "denn": 1,
      "geht": 1,
      "noch": 1,
      "einem": 1,
      "bei": 1,
      "traurig": 1,
      "an": 1
    },
    "regressanspr\u00fcchen": {
      "aus": 1
    },
    "aus": {
      "?": 1,
      "aller": 2,
      "dem": 1,
      "gerne": 1
    },
    "oder": {
      "muss": 1,
      "geflissentlich": 1,
      "andere": 1,
      "sachsch\u00e4den": 1,
      "?": 1,
      "die": 1,
      "geht": 1,
      "bewirft": 1,
      "so": 1,
      "migranten": 1,
      "den": 1
    },
    "muss": {
      "wieder": 1,
      "wirklich": 1,
      "ad": 1,
      "hier": 1
    },
    "wieder": {
      "einmal": 1,
      "brands\u00e4tze": 1,
      "frei)": 1,
      "raus": 1,
      "werden": 1,
      "leute": 1,
      "das": 1
    },
    "einmal": {
      "der": 1
    },
    "normale": {
      "b\u00fcrger": 1
    },
    "b\u00fcrger": {
      "die": 2,
      "nicht": 1,
      "wird": 1,
      "repressive": 1
    },
    "zeche": {
      "zahlen": 1,
      "beseitigt": 1
    },
    "zahlen": {
      "die": 1
    },
    "traurig": {
      "ist": 1,
      "dass": 1,
      "wie": 1
    },
    "dass": {
      "sich": 1,
      "der": 1,
      "diesen": 1,
      "das": 1,
      "die": 1,
      "es": 2,
      "viele": 1
    },
    "viele": {
      "b\u00fcrger": 1,
      "j\u00fcngere": 1
    },
    "trauen": {
      "ihre": 1
    },
    "ihre": {
      "wirkliche": 1,
      "politischen": 1,
      "unf\u00e4higkeit": 1,
      "\u00fcbliche": 1,
      "taten": 1,
      "pers\u00f6nlichen": 1,
      "gr\u00fcnanlagen": 1
    },
    "wirkliche": {
      "meinung": 1
    },
    "meinung": {
      "zu": 1
    },
    "dem": {
      "thema": 1,
      "system": 1,
      "r\u00fccken": 1,
      "fenster": 1
    },
    "thema": {
      "zu": 1
    },
    "\u00e4u\u00dfern": {
      "weil": 1
    },
    "weil": {
      "sie": 3,
      "es": 1,
      "faulen": 1
    },
    "damit": {
      "nicht": 1,
      "diese": 1,
      "sie": 1,
      "ihre": 1
    },
    "richtigen": {
      "seiten": 1
    },
    "stehen": {
      "so": 1
    },
    "so": {
      "sind": 1,
      "wichtig": 1,
      "kann": 1,
      "oft": 1,
      "schlimm": 1,
      "sicher": 1,
      "ein": 1,
      "richtig": 1,
      "eine": 1,
      "teilweise": 1,
      "abzuschw\u00e4chen": 1,
      "betriebsblind": 1,
      "viel": 1
    },
    "diese": {
      "berichte": 1,
      "richter": 1,
      "leute": 7,
      "personen": 1,
      "volksverhetzung": 1,
      "chaoten": 1,
      "entscheidung": 1,
      "experten": 1
    },
    "berichte": {
      "doch": 1
    },
    "doch": {
      "sehr": 1,
      "und": 1,
      "wohl": 1,
      "in": 1,
      "einfach": 2
    },
    "sehr": {
      "verzerrt": 1,
      "lange": 1,
      "erstaunlich": 1,
      "gewaltig": 1
    },
    "verzerrt": {
      "leute": 1
    },
    "traut": {
      "euch": 1
    },
    "euch": {
      "der": 1,
      "ein": 1,
      "wirklich": 1
    },
    "wind": {
      "dreht": 1
    },
    "dreht": {
      "sich": 1
    },
    "langsam": {
      "in": 1,
      "auf": 1,
      "machen": 1
    },
    "in": {
      "diesem": 1,
      "namen": 1,
      "deiner": 1,
      "einer": 1,
      "aussicht": 1,
      "hamburg": 2,
      "einem": 1,
      "stadtpark": 1,
      "fernsehen": 1,
      "der": 7,
      "den": 4,
      "kauf": 1,
      "eine": 1,
      "ihrem": 2,
      "meinem": 1,
      "berlin": 2,
      "steinwurfreichweiten": 1,
      "sidney": 1,
      "angst": 1,
      "brand": 1,
      "meinen": 1,
      "ihren": 1,
      "risikosituationen": 1,
      "billwerder": 1
    },
    "diesem": {
      "land": 1
    },
    "land": {
      
    },
    "entscheide": {
      "nicht": 1
    },
    "denn": {
      "wir": 1,
      "die": 1,
      "noch": 1
    },
    "wir": {
      "wollen": 1,
      "k\u00f6nnen": 1,
      "eigentlich": 1,
      "einen": 1,
      "sehen": 1
    },
    "wollen": {
      "die": 1,
      "g20": 1,
      "und": 2,
      "?": 1,
      "!": 1
    },
    "aber": {
      "vielleicht": 1,
      "auch": 1,
      "das": 2,
      "wenn": 1,
      "wer": 1,
      "richtig": 1,
      "erst": 1,
      "den": 1,
      "sich": 1,
      "hier": 1,
      "da": 1
    },
    "vielleicht": {
      "ist": 1,
      "die": 1
    },
    "bei": {
      "ihnen": 2,
      "banken": 1,
      "unserem": 1,
      "r\u00fcberkommen": 1,
      "dass": 1,
      "den": 2
    },
    "pl\u00e4tzchen": {
      "frei": 1
    },
    "frei": {
      "?": 1
    },
    ";-)))))": {
      
    },
    "hoffentlich": {
      "haben": 1,
      "nicht": 1,
      "einige": 1
    },
    "haben": {
      "diese": 3,
      "dir": 1,
      "z": 1,
      "dann": 1,
      "sie": 1,
      "es": 1,
      "oft": 1,
      "und": 1,
      "keine": 1,
      "solche": 1,
      "alle": 1,
      "wollen": 1
    },
    "namen": {
      "des": 1,
      "z": 1
    },
    "des": {
      "volkes": 1,
      "gipfels": 1,
      "besetzen": 1,
      "protests": 1
    },
    "volkes": {
      "dieses": 1
    },
    "dieses": {
      "urteil": 1,
      "verh\u00e4tscheln": 1,
      "ganze": 1
    },
    "urteil": {
      "gesprochen": 1
    },
    "gesprochen": {
      
    },
    "selten": {
      "solchen": 1
    },
    "solchen": {
      "schrott": 1,
      "quatsch": 1
    },
    "schrott": {
      "gelesen": 1
    },
    "gelesen": {
      
    },
    "du": {
      "bist": 1,
      "\u00fcberwindest": 1,
      "\u00fcber": 1,
      "im": 1,
      "deinen": 1,
      "hast": 1
    },
    "bist": {
      "aber": 1
    },
    "opfer": {
      "was": 1,
      "verh\u00f6hnt": 1
    },
    "dir": {
      "die": 1
    },
    "menschen": {
      "in": 1,
      "faul": 1,
      "werfen": 1,
      "mit": 1,
      "sich": 1
    },
    "deiner": {
      "kindheit": 1
    },
    "kindheit": {
      "angetan": 1,
      "aufarbeiten": 1
    },
    "angetan": {
      "?": 1
    },
    "daf\u00fcr": {
      "gibt": 1,
      "bluten": 1,
      "geht": 1
    },
    "gibt": {
      "es": 1,
      "welche": 1,
      "da": 1,
      "gerade": 1
    },
    "von": {
      "mir": 2,
      "denen": 2,
      "3": 1,
      "der": 2,
      "straft\u00e4tern": 1,
      "weltrevolution": 1,
      "gew\u00e4hlten": 1,
      "gewalt": 1,
      "hamburg": 1,
      "krawall-": 1,
      "dieser": 1,
      "geistiger": 1,
      "den": 1
    },
    "mir": {
      "ein": 1,
      "auch": 1,
      "bei": 1,
      "den": 1,
      "aus": 1
    },
    "aufrichtiges": {
      "mitleid": 1
    },
    "mitleid": {
      "ich": 1
    },
    "hoffe": {
      "du": 1
    },
    "\u00fcberwindest": {
      "dein": 1
    },
    "dein": {
      "trauma": 1
    },
    "trauma": {
      
    },
    "arbeiten": {
      "der": 1,
      "wie": 1,
      "gehen": 1,
      "kann": 1
    },
    "hat": {
      "nur": 1,
      "eine": 1,
      "schon": 1,
      "die": 1,
      "diesen": 1,
      "er": 1,
      "wird": 1
    },
    "nur": {
      "dumme": 1,
      "um": 1,
      "vorsichtig": 1,
      "wenig": 1,
      "bei": 1,
      "so": 1,
      "durch": 1,
      "ein": 1,
      "nicht": 1,
      "dass": 1
    },
    "dumme": {
      "geistfreie": 1,
      "sein": 1
    },
    "geistfreie": {
      "spr\u00fcche": 1
    },
    "spr\u00fcche": {
      "drauf": 1
    },
    "drauf": {
      "halten": 1,
      "verzichten": 1
    },
    "f\u00e4llt": {
      "ihnen": 1
    },
    "nichts": {
      "mehr": 1,
      "\u00e4ndern": 1,
      "erreicht": 1,
      "schlechtes": 1,
      "zu": 2,
      "tun": 1,
      "das": 1
    },
    "mehr": {
      "ein": 1,
      "um": 1
    },
    "realit\u00e4t": {
      "etwas": 1
    },
    "etwas": {
      "zu": 1,
      "sinnvolles": 1,
      "ver\u00e4ndern": 1
    },
    "sch\u00f6nf\u00e4rberisch": {
      "betrachten": 1
    },
    "betrachten": {
      "oder": 1,
      "ein": 1
    },
    "geflissentlich": {
      "das": 1
    },
    "eine": {
      "oder": 1,
      "13j\u00e4hrige": 1,
      "maximale": 1,
      "stadt": 1,
      "schande": 2,
      "eine": 1,
      "ganze": 1,
      "geschlossene": 1,
      "harte": 1,
      "anti-g20-demo": 1,
      "demo": 1,
      "unmissverst\u00e4ndliche": 1,
      "kultfigur": 1,
      "lappalie": 1,
      "absolute": 1,
      "campingszene": 1,
      "sondernutzung": 1,
      "partei": 1
    },
    "andere": {
      "wort": 1,
      "gedanken": 2,
      "staatschefs": 1,
      "rechts": 1,
      "menschen": 1
    },
    "wort": {
      "\u00fcberlesen": 1
    },
    "\u00fcberlesen": {
      "nat\u00fcrlich": 1
    },
    "nat\u00fcrlich": {
      "sind": 1
    },
    "alle": {
      "mittellosen": 1,
      "achtung": 1,
      "therapierbar": 1,
      "in": 1,
      "nichts": 1
    },
    "mittellosen": {
      "menschen": 1,
      "arbeitslosen": 1
    },
    "faul": {
      "es": 1
    },
    "welche": {
      "die": 1
    },
    "z": {
      "b": 2
    },
    "b": {
      "gesundheitsprobleme": 1,
      "auch": 1
    },
    "gesundheitsprobleme": {
      "aber": 1
    },
    "randalieren": {
      "und": 1
    },
    "steine": {
      "werfen": 2,
      "auf": 1,
      "und": 1
    },
    "werfen": {
      "von": 1,
      "es": 1,
      "und": 2
    },
    "denen": {
      "sprach": 1,
      "soooooooo": 1,
      "nach": 1
    },
    "sprach": {
      "ich": 1
    },
    "(": {
      "randalierer": 1
    },
    "randalierer": {
      ")": 1
    },
    ")": {
      "und": 1
    },
    "gesund": {
      "ist": 1
    },
    "randaliert": {
      "bekommt": 1
    },
    "bekommt": {
      "nicht": 1
    },
    "deshalb": {
      "keinen": 1,
      "darf": 1
    },
    "keinen": {
      "job": 1,
      "sinn": 1
    },
    "job": {
      "weil": 1
    },
    "konjunkturprobleme": {
      "gibt": 1
    },
    "k\u00f6nnen": {
      "sie": 3,
      "nicht": 1,
      "die": 1
    },
    "sein": {
      "!": 1,
      "typen": 1,
      "-": 1,
      "und": 1,
      "dass": 1,
      "ist": 1
    },
    "lenken": {
      "sie": 1
    },
    "also": {
      "nicht": 1
    },
    "ab": {
      "!": 1,
      "da": 1
    },
    "friedlicher": {
      "protest": 1
    },
    "protest": {
      "ist": 1,
      "kennen": 1
    },
    "einer": {
      "demokratie": 1
    },
    "demokratie": {
      "kein": 1,
      "geh\u00f6ren": 1,
      "bisher": 1,
      "und": 1
    },
    "problem": {
      "aber": 1,
      "unseres": 1,
      "sind": 1
    },
    "wenn": {
      "man": 4,
      "es": 2,
      "radikale": 1,
      "ja": 1,
      "denen": 1,
      "so": 1,
      "steine": 1,
      "er": 1,
      "eine": 1,
      "sich": 1,
      "die": 1,
      "pl\u00f6tzlich": 1,
      "das": 1
    },
    "alleine": {
      "die": 1
    },
    "ank\u00fcndigungen": {
      "mancher": 1
    },
    "mancher": {
      "protestlergruppen": 1
    },
    "protestlergruppen": {
      "durchliest": 1
    },
    "durchliest": {
      "geht": 1
    },
    "geht": {
      "es": 3,
      "gef\u00e4lligst": 1,
      "mir": 1,
      "vor": 1,
      "zumindest": 1,
      "nicht": 1,
      "ja": 1
    },
    "vielen": {
      "nur": 1
    },
    "eines:": {
      "gewalt": 1
    },
    "gewalt": {
      "und": 2,
      "distanziert": 1
    },
    "krawall": {
      "der": 1,
      "machen": 1
    },
    "rest": {
      "distanziert": 1
    },
    "distanziert": {
      "sich": 1,
      "?": 1
    },
    "vorsichtig": {
      "davon": 1
    },
    "davon": {
      "und": 1
    },
    "eben": {
      "jene": 1,
      "und": 1
    },
    "jene": {
      "gruppen": 1
    },
    "gruppen": {
      "ist": 1
    },
    "immense": {
      "polizeieinsatz": 1
    },
    "polizeieinsatz": {
      "notwendig": 1
    },
    "notwendig": {
      "und": 1
    },
    "unsummen": {
      "die": 1
    },
    "er": {
      "kosten": 1,
      "die": 2,
      "ja": 1
    },
    "kosten": {
      "wird": 1
    },
    "wird": {
      "ansonsten": 1,
      "es": 2,
      "nicht": 1,
      "der": 2,
      "die": 1,
      "schon": 1,
      "noch": 1,
      "im": 1,
      "sehr": 1
    },
    "ansonsten": {
      "w\u00e4re": 1,
      "ist": 1
    },
    "w\u00e4re": {
      "das": 1,
      "ihnen": 1,
      "sch\u00f6n": 1,
      "es": 1
    },
    "ganze": {
      "ein": 1,
      "theater": 1,
      "stadt": 1
    },
    "kinderspiel": {
      "und": 1
    },
    "ergebnis": {
      "w\u00fcrde": 1
    },
    "eh": {
      "nichts": 1,
      "mittellosen": 1
    },
    "\u00e4ndern": {
      "die": 1
    },
    "staatsf\u00fchrer": {
      "bleiben": 1
    },
    "bleiben": {
      "sowieso": 1
    },
    "sowieso": {
      "unter": 1,
      "ein": 1,
      "nicht": 1
    },
    "unter": {
      "sich": 1
    },
    "nein": {
      "ich": 1,
      "nein": 1,
      "hier": 1
    },
    "sehe": {
      "es": 1
    },
    "wenigen": {
      "gr\u00fcnerholungsfl\u00e4chen": 1,
      "erholungsfl\u00e4chen": 1
    },
    "gr\u00fcnerholungsfl\u00e4chen": {
      "f\u00fcr": 1
    },
    "radikalen": {
      "chaoten": 1
    },
    "zur": {
      "verf\u00fcgung": 1,
      "verantwortung": 1,
      "demokratie": 1,
      "wahl;": 1
    },
    "verf\u00fcgung": {
      "zu": 1
    },
    "stellen": {
      "die": 1
    },
    "aller": {
      "welt": 2
    },
    "welt": {
      "hierherreisen": 1,
      "eine": 1
    },
    "hierherreisen": {
      "bucht": 1
    },
    "bucht": {
      "euch": 1
    },
    "zimmer": {
      "wenn": 1
    },
    "wirklich": {
      "so": 1,
      "nicht": 1
    },
    "wichtig": {
      "ist": 1
    },
    "geld": {
      "?": 1
    },
    "gef\u00e4lligst": {
      "arbeiten": 1
    },
    "zahlreichen": {
      "krankenschwestern": 1,
      "schadenersatzforderungen": 1
    },
    "krankenschwestern": {
      "etc": 1
    },
    "verletzten": {
      "polizisten": 1
    },
    "polizisten": {
      "verarzten": 1,
      "warfen": 1
    },
    "verarzten": {
      "m\u00fcssen": 1,
      "und": 1
    },
    "m\u00fcssen": {
      "!": 1,
      "diese": 1,
      "weil": 1
    },
    "hamburger": {
      "justiz": 1,
      "bev\u00f6lkerung": 1,
      "b\u00fcrger": 1
    },
    "justiz": {
      "geht": 1
    },
    "nerven": {
      "!": 1
    },
    "gerade": {
      "wurde": 1,
      "sogar": 1,
      "von": 1
    },
    "wurde": {
      "einem": 1,
      "von": 1
    },
    "einem": {
      "vollj\u00e4hrigen": 1,
      "falschen": 1,
      "die": 1
    },
    "vollj\u00e4hrigen": {
      "illegal": 1
    },
    "illegal": {
      "eingereisten": 1,
      "h\u00e4user": 1
    },
    "eingereisten": {
      "immigranten": 1
    },
    "immigranten": {
      "der": 1
    },
    "jungefernstieg": {
      "eine": 1
    },
    "13j\u00e4hrige": {
      "vergewaltigt": 1
    },
    "vergewaltigt": {
      "hat": 1
    },
    "maximale": {
      "gef\u00e4ngnisstrafe": 1
    },
    "gef\u00e4ngnisstrafe": {
      "von": 1
    },
    "3": {
      "5": 1
    },
    "5": {
      "jahren": 1,
      "minuten": 1
    },
    "jahren": {
      "in": 1,
      "nicht": 1
    },
    "aussicht": {
      "gestellt": 1
    },
    "gestellt": {
      "-": 1
    },
    "-": {
      "von": 1,
      "aber": 1,
      "vorne": 1,
      "in": 1,
      "wie": 1,
      "au\u00dfer": 1
    },
    "richterin": {
      "!": 1
    },
    "verh\u00e4tscheln": {
      "von": 1
    },
    "straft\u00e4tern": {
      "wozu": 1,
      "zu": 1
    },
    "wozu": {
      "ich": 1
    },
    "hamburg": {
      "generell": 1,
      "muss": 1,
      "da": 1,
      "verw\u00fcsten": 1,
      "kann": 1,
      "kennt": 1,
      "in": 1
    },
    "generell": {
      "auch": 1
    },
    "umgang": {
      "mit": 1
    },
    "steinewerfenden": {
      "linksautonomen": 1
    },
    "linksautonomen": {
      "und": 1
    },
    "radikal-antifas": {
      "z\u00e4hle": 1
    },
    "z\u00e4hle": {
      "ist": 1
    },
    "unseres": {
      "zeitgeistes": 1
    },
    "zeitgeistes": {
      "das": 1
    },
    "verh\u00f6hnt": {
      "und": 1
    },
    "t\u00e4tern": {
      "mitleidig": 1
    },
    "mitleidig": {
      "gegen\u00fcbertritt": 1
    },
    "gegen\u00fcbertritt": {
      "ein": 1
    },
    "68er": {
      "erbe": 1,
      "oder": 1
    },
    "erbe": {
      "das": 1
    },
    "aufzuarbeiten": {
      "gilt": 1
    },
    "gilt": {
      "die": 1
    },
    "kaputte": {
      "ideologie": 1
    },
    "ideologie": {
      "dahinter": 1
    },
    "dahinter": {
      "war": 1
    },
    "war": {
      "n\u00e4mlich": 1,
      "wie": 1,
      "demokratie": 1
    },
    "n\u00e4mlich": {
      "dass": 1
    },
    "mensch": {
      "in": 1
    },
    "falschen": {
      "system": 1
    },
    "system": {
      "nur": 1,
      "aber": 1
    },
    "wenig": {
      "zur": 1,
      "den": 1,
      "widerstand": 1
    },
    "verantwortung": {
      "zu": 1,
      "ist": 1
    },
    "ziehen": {
      "ist": 1
    },
    "fremdwort": {
      "geworden": 1
    },
    "geworden": {
      "nicht": 1,
      "ist": 1
    },
    "banken": {
      "politkern": 1
    },
    "politkern": {
      "richtern": 1
    },
    "gro\u00df": {
      "die": 1
    },
    "sau": {
      "rauslassen": 1
    },
    "rauslassen": {
      "wenn": 1
    },
    "radikale": {
      "aus": 1,
      "demonstranten": 1
    },
    "stadt": {
      "ins": 1,
      "terrorisieren": 1,
      "das": 1
    },
    "ins": {
      "chaos": 1
    },
    "chaos": {
      "st\u00fcrzen": 1
    },
    "st\u00fcrzen": {
      "m\u00f6chten": 1
    },
    "m\u00f6chten": {
      "-": 1
    },
    "r\u00e4umt": {
      "auf": 1
    },
    "zahlt": {
      "die": 1
    },
    "beseitigt": {
      "die": 1
    },
    "sch\u00e4den": {
      "?": 1
    },
    "meist": {
      "eh": 1
    },
    "arbeitslosen": {
      "weil": 1
    },
    "faulen": {
      "randalierer": 1
    },
    "polizeipr\u00e4sident": {
      "soll": 1
    },
    "soll": {
      "endlich": 1,
      "die": 1,
      "dieses": 1,
      "der": 1,
      "das": 1
    },
    "schie\u00dfbefehl": {
      "geben": 1
    },
    "geben": {
      "f\u00fcr": 1
    },
    "seine": {
      "leute": 1
    },
    "schon": {
      "ist": 1,
      "in": 1,
      "was": 1,
      "nicht": 1,
      "unglaublich": 1,
      "eine": 1,
      "sehr": 2,
      "ekelhaft": 1,
      "gar": 2
    },
    "fall": {
      "erledigt": 1
    },
    "erledigt": {
      "was": 1
    },
    "erlauben": {
      "sich": 1
    },
    "eigentlich": {
      "gut": 1,
      "diese": 1
    },
    "gut": {
      "das": 1,
      "drauf": 1,
      "w\u00e4hre": 1,
      "es": 1
    },
    "camp": {
      "in": 1,
      "entsteht": 1
    },
    "stadtpark": {
      "verboten": 1
    },
    "verboten": {
      "ist": 1,
      "werden": 1
    },
    "fernsehen": {
      "sieht": 1
    },
    "respekt": {
      "vor": 1
    },
    "dann": {
      "soll": 1,
      "kommen": 1,
      "wird": 1,
      "in": 1,
      "nicht": 1,
      "der": 1,
      "haltet": 1
    },
    "halten": {
      
    },
    "dumm": {
      "d\u00fcmmer": 1
    },
    "d\u00fcmmer": {
      "am": 1
    },
    "d\u00fcmmsten": {
      "sprichts": 1
    },
    "sprichts": {
      "du": 1
    },
    "\u00fcber": {
      "dich": 1,
      "die": 1
    },
    "dich": {
      "selber": 1
    },
    "selber": {
      "?": 1,
      "bezahlen": 1
    },
    "bitte": {
      "den": 1
    },
    "worten": {
      "auch": 1
    },
    "taten": {
      "folgen": 1,
      "waren": 1,
      "so": 1
    },
    "folgen": {
      "lassen": 1
    },
    "niedrigschwellig": {
      "einsperren": 1
    },
    "einsperren": {
      "nur": 1
    },
    "signal": {
      "an": 1
    },
    "an": {
      "die": 1,
      "oder": 1,
      "ihre": 1
    },
    "verbrecher": {
      "senden": 1,
      "werden": 1
    },
    "senden": {
      
    },
    "richtig": {
      "gezeigt": 1,
      "krawall": 1
    },
    "gezeigt": {
      "alle": 1
    },
    "achtung": {
      "irgendwo": 1
    },
    "irgendwo": {
      "in": 1
    },
    "pampa": {
      "kabel": 1
    },
    "kabel": {
      "anz\u00fcnden": 1,
      "in": 1
    },
    "anz\u00fcnden": {
      "hat": 1,
      "zur": 1
    },
    "weltrevolution": {
      "merkel": 1
    },
    "merkel": {
      "erdogan": 1
    },
    "erdogan": {
      "putin": 1
    },
    "putin": {
      "und": 1,
      "machen": 1
    },
    "trump": {
      "zittern": 1,
      "oder": 1
    },
    "zittern": {
      "vor": 1
    },
    "betroffen": {
      "war": 1
    },
    "oft": {
      "der": 1,
      "lebenslang": 1
    },
    "werkt\u00e4tige": {
      "durchschnittsb\u00fcrger": 1
    },
    "durchschnittsb\u00fcrger": {
      "g20": 1
    },
    "g20": {
      "gipfel": 2,
      "stoppen": 1,
      "sondern": 1
    },
    "gipfel": {
      "in": 1,
      "wurde": 1
    },
    "typen": {
      "die": 1
    },
    "politischen": {
      "ziele": 1
    },
    "ziele": {
      "mit": 1
    },
    "terror": {
      "durchzusetzen": 1,
      "als": 1
    },
    "durchzusetzen": {
      "versuchen": 1
    },
    "versuchen": {
      "aber": 1
    },
    "erst": {
      "recht": 1,
      "wenn": 1
    },
    "recht": {
      "nicht": 1,
      "der": 1
    },
    "politik": {
      "und": 1
    },
    "medien": {
      "lieber": 1,
      "nicht": 1,
      "wahrgenommen": 1,
      "siehe": 1
    },
    "lieber": {
      "nicht": 1,
      "arbeiten": 1
    },
    "zitieren:": {
      
    },
    "verstanden": {
      "irgendwann": 1
    },
    "irgendwann": {
      "geht": 1
    },
    "t\u00e4terverst\u00e4ndnis": {
      "sondern": 1
    },
    "sondern": {
      "um": 2,
      "nur": 1
    },
    "opferschutz": {
      "und": 1,
      "geht": 1
    },
    "t\u00e4ter": {
      "der": 1
    },
    "hinter": {
      "gittern": 1
    },
    "gittern": {
      "sitzt": 1
    },
    "sitzt": {
      "kann": 1
    },
    "keine": {
      "gewalttaten": 1,
      "arbeit": 1,
      "demo": 1,
      "handbreit": 1,
      "ahnung": 1,
      "kabel": 1
    },
    "gewalttaten": {
      "begehen": 1
    },
    "begehen": {
      "!": 1
    },
    "insofer": {
      "funktionieren": 1
    },
    "funktionieren": {
      "harte": 1
    },
    "harte": {
      "strafen": 1,
      "linie": 1,
      "ma\u00dfnahmen": 1
    },
    "strafen": {
      "ganz": 1,
      "weiterhin": 1
    },
    "ganz": {
      "ausgezeichnet": 1
    },
    "ausgezeichnet": {
      "es": 1
    },
    "l\u00e4ngst": {
      "nicht": 1
    },
    "therapierbar": {
      "wir": 1
    },
    "jeden": {
      "jahrelang": 1,
      "ansatz": 1,
      "monat": 1
    },
    "jahrelang": {
      "die": 1
    },
    "aufarbeiten": {
      "jeder": 1
    },
    "jeder": {
      "mit": 1
    },
    "hirn": {
      "kennt": 1
    },
    "kennt": {
      "die": 1,
      "man": 1
    },
    "verbote": {
      "direkter": 1
    },
    "direkter": {
      "opferschutz": 1
    },
    "lebenslang": {
      
    },
    "theater": {
      "das": 1
    },
    "schande": {
      "f\u00fcr": 1,
      "was": 1
    },
    "kommen": {
      "solche": 1,
      "diese": 1,
      "gleichzeitig": 1,
      "die": 1,
      "ja": 1,
      "k\u00f6nnen": 1
    },
    "stoppen": {
      "diese": 1
    },
    "sollen": {
      "daf\u00fcr": 1,
      "mal": 1,
      "sie": 1
    },
    "bluten": {
      "bis": 1
    },
    "bis": {
      "zum": 1
    },
    "zum": {
      "letzten": 1,
      "demokratieverst\u00e4ndnis": 1,
      "gl\u00fcck": 1,
      "nutzen": 1
    },
    "letzten": {
      "tropfen": 1
    },
    "tropfen": {
      "wo": 1
    },
    "wo": {
      "leben": 1,
      "linksextreme": 1,
      "sind": 1
    },
    "leben": {
      "wir": 1,
      "hinbekommen": 1,
      "nichts": 2,
      "kompensieren": 1,
      "mit": 1
    },
    "gehen": {
      "dann": 1,
      "ist": 1
    },
    "gedanken": {
      "kommen": 1
    },
    "knast": {
      "stecken": 1
    },
    "stecken": {
      "haben": 1
    },
    "personen": {
      "keine": 1,
      "oder": 1
    },
    "arbeit": {
      "und": 1
    },
    "bezahlt": {
      "das": 1
    },
    "alles": {
      "hoffentlich": 1,
      "selber": 1,
      "ist": 1,
      "um": 1
    },
    "steuerzahler": {
      "wenn": 1,
      "sch\u00f6n": 1
    },
    "zeit": {
      "das": 1
    },
    "einen": {
      "vertrag": 1,
      "vertreter": 1
    },
    "vertrag": {
      "mit": 1
    },
    "herrn": {
      "putin": 1
    },
    "machen": {
      "arbeitslager": 1,
      "wollen": 1,
      "sie": 1,
      "und": 1
    },
    "arbeitslager": {
      "damit": 1
    },
    "gleichzeitig": {
      "m\u00fcssen": 1
    },
    "bezahlen": {
      
    },
    "linksfaschisten": {
      "werden": 1,
      "tats\u00e4chlich": 1,
      "geleistet": 1
    },
    "werden": {
      "wieder": 1,
      "hamburg": 1,
      "damit": 1,
      "die": 1,
      "das": 1,
      "hoffentlich": 1,
      "m\u00fcssen": 1
    },
    "brands\u00e4tze": {
      "und": 1,
      "auf": 1
    },
    "diesen": {
      "leuten": 1,
      "zustand": 1,
      "anwalt": 1
    },
    "entschieden": {
      "entgegen": 1
    },
    "entgegen": {
      "getreten": 1
    },
    "getreten": {
      "wird": 1
    },
    "unserem": {
      "laschen": 1
    },
    "laschen": {
      "richtertum": 1
    },
    "richtertum": {
      "(lie\u00df": 1
    },
    "(lie\u00df": {
      "gewaltt\u00e4tige": 1
    },
    "gewaltt\u00e4tige": {
      "wieder": 1
    },
    "frei)": {
      "wird": 1
    },
    "viel": {
      "bei": 1,
      "weiter": 1,
      "essen": 1
    },
    "r\u00fcberkommen": {
      "-": 1
    },
    "vorne": {
      "verhaften": 1
    },
    "verhaften": {
      "-": 1
    },
    "mitte": {
      "verarzten": 1,
      "ich": 1
    },
    "hinten": {
      "wieder": 1
    },
    "raus": {
      "der": 1
    },
    "wahrheit": {
      "gesagt": 1
    },
    "gesagt": {
      "die": 1
    },
    "gewaltbereiten": {
      "verbrecher": 1,
      "autonomen": 1
    },
    "verw\u00fcsten": {
      "die": 1
    },
    "schlimm": {
      "mentalit\u00e4t": 1
    },
    "mentalit\u00e4t": {
      "muss": 1
    },
    "ad": {
      "acta": 1
    },
    "acta": {
      "gelegt": 1
    },
    "gelegt": {
      "werden": 1
    },
    "ihrem": {
      "beitrag": 1,
      "leben": 2
    },
    "beitrag": {
      "hat": 1,
      "zeugt": 1
    },
    "diskussion": {
      "ihren": 1
    },
    "ihren": {
      "absoluten": 1,
      "zureisenden": 1,
      "l\u00e4ndern": 1
    },
    "absoluten": {
      "tiefpunkt": 1
    },
    "tiefpunkt": {
      "erreicht": 1
    },
    "erreicht": {
      "der": 1,
      "haben": 1
    },
    "gew\u00e4hlten": {
      "volkvertretern": 1
    },
    "volkvertretern": {
      "beschlossen": 1
    },
    "beschlossen": {
      "und": 1
    },
    "nun": {
      "meinen": 1,
      "mal": 1
    },
    "meinen": {
      "ein": 1,
      "thread": 1
    },
    "paar": {
      "tausend": 1
    },
    "tausend": {
      "radikale": 1
    },
    "demonstranten": {
      "sie": 1,
      "steht": 1
    },
    "m\u00fcssten": {
      "eine": 1
    },
    "terrorisieren": {
      "und": 2,
      "des": 1
    },
    "sachsch\u00e4den": {
      "billigend": 1
    },
    "billigend": {
      "in": 1
    },
    "kauf": {
      "nimmt": 1
    },
    "nimmt": {
      "wie": 1
    },
    "geh\u00f6rt": {
      "in": 1
    },
    "geschlossene": {
      "anstalt": 1
    },
    "anstalt": {
      
    },
    "unterschied": {
      "zwischen": 1,
      "ist": 1
    },
    "zwischen": {
      "brands\u00e4tzen": 1
    },
    "brands\u00e4tzen": {
      "und": 1
    },
    "legitimen": {
      "protest": 1
    },
    "kennen": {
      "sie": 1
    },
    "bin": {
      "mir": 1
    },
    "interventionistischen": {
      "linke": 1
    },
    "linke": {
      "die": 1
    },
    "st\u00fcck": {
      "von": 1
    },
    "unglaublich": {
      "das": 1,
      "!": 1
    },
    "quatsch": {
      "gefeiert": 1,
      "zu": 1
    },
    "gefeiert": {
      "wird": 1
    },
    "soooooooo": {
      "langweilig": 1
    },
    "langweilig": {
      "ist": 1
    },
    "kranken-": {
      "und": 1
    },
    "altenpflege": {
      "wird": 1
    },
    "personal": {
      "ben\u00f6tigt": 1
    },
    "ben\u00f6tigt": {
      "dazu": 1
    },
    "dazu": {
      "sollten": 1,
      "bei": 1
    },
    "sollten": {
      "sie": 1
    },
    "mindestens": {
      "6": 1
    },
    "6": {
      "monate": 1
    },
    "monate": {
      "verknackt": 1
    },
    "verknackt": {
      "werden": 1
    },
    "sinnvolles": {
      "in": 1
    },
    "hinbekommen": {
      
    },
    "jetzt": {
      "anonym": 1
    },
    "anonym": {
      "in": 1
    },
    "gruppe": {
      "den": 1
    },
    "max": {
      "machen": 1
    },
    "kompensieren": {
      "wollen": 1
    },
    "vegan-vergenderte": {
      "linksgr\u00fcne": 1
    },
    "linksgr\u00fcne": {
      "richter": 1
    },
    "b\u00fcrgerpflicht": {
      
    },
    "eindruck": {
      "als": 1
    },
    "jedes": {
      "mittel": 1
    },
    "mittel": {
      "recht": 1
    },
    "bundesrepublik": {
      "deutschland": 1
    },
    "deutschland": {
      "zu": 1
    },
    "schaden": {
      "ihnen": 1
    },
    "einiges": {
      "zutrauen": 1
    },
    "zutrauen": {
      
    },
    "ach": {
      "und": 1
    },
    "darf": {
      "man": 1
    },
    "bahnstrecken": {
      "terrorisieren": 1
    },
    "betriebsablauf": {
      "gef\u00e4hrden": 1
    },
    "gef\u00e4hrden": {
      "mal": 1
    },
    "zerst\u00f6rungslust": {
      "nachgehen": 1
    },
    "nachgehen": {
      "auf": 1
    },
    "r\u00fccken": {
      "der": 1
    },
    "bev\u00f6lkerung": {
      "?": 1,
      "geplant": 1
    },
    "sch\u00f6n": {
      "wenn": 1,
      "arbeiten": 1
    },
    "linie": {
      "mal": 1
    },
    "standard": {
      "w\u00fcrde": 1
    },
    "echt": {
      "erschreckend": 1
    },
    "erschreckend": {
      "was": 1
    },
    "teilweise": {
      "mitbekommt": 1
    },
    "mitbekommt": {
      "wer": 1
    },
    "nach": {
      "welchen": 1,
      "hause": 1,
      "nordkorea": 1
    },
    "welchen": {
      "strafen": 1
    },
    "weiterhin": {
      "auf": 1
    },
    "freien": {
      "fu\u00df": 1
    },
    "fu\u00df": {
      "unterwegs": 1
    },
    "unterwegs": {
      "ist": 1
    },
    "soviel": {
      "zum": 1
    },
    "demokratieverst\u00e4ndnis": {
      "der": 1
    },
    "vandalen": {
      "verunglimpft": 1
    },
    "verunglimpft": {
      "wann": 1
    },
    "wann": {
      "h\u00f6rt": 1
    },
    "h\u00f6rt": {
      "diese": 1
    },
    "volksverhetzung": {
      "endlich": 1
    },
    "autos": {
      "anz\u00fcnden": 1
    },
    "verzichten": {
      "f\u00fcr": 1
    },
    "bisher": {
      "das": 1
    },
    "vertreter": {
      "w\u00e4hle": 1
    },
    "w\u00e4hle": {
      "und": 1,
      "nicht": 1
    },
    "l\u00e4dt": {
      "dann": 1
    },
    "meinem": {
      "namen": 1
    },
    "19": {
      "andere": 1
    },
    "staatschefs": {
      "ein": 1
    },
    "rechtens": {
      "dass": 1
    },
    "kleineren": {
      "st\u00f6rungen": 1
    },
    "st\u00f6rungen": {
      "f\u00fchrt": 1,
      "kommen": 1
    },
    "f\u00fchrt": {
      "99%": 1
    },
    "99%": {
      "der": 1
    },
    "\u00fcberhaupt": {
      "nur": 1,
      "keinen": 1
    },
    "durch": {
      "die": 3
    },
    "erwartenden": {
      "steinewerfer": 1
    },
    "steinewerfer": {
      "ohne": 1
    },
    "ohne": {
      "die": 1
    },
    "minuten": {
      "die": 1
    },
    "stra\u00dfe": {
      "sperren": 1
    },
    "sperren": {
      "und": 1
    },
    "w\u00e4hre": {
      "es": 1
    },
    "warum": {
      "k\u00f6nnen": 1
    },
    "berlin": {
      "demonstrieren": 1,
      "wo": 1
    },
    "demonstrieren": {
      "?": 1
    },
    "einzige": {
      "unterschied": 1
    },
    "steinwurfreichweiten": {
      "kommen": 1
    },
    "zahl": {
      "der": 1
    },
    "steht": {
      "in": 1
    },
    "presse": {
      "und": 1
    },
    "gab": {
      "ja": 1
    },
    "sogar": {
      "eine": 1
    },
    "anti-g20-demo": {
      "in": 1
    },
    "sidney": {
      "viel": 1
    },
    "weiter": {
      "von": 1
    },
    "gar": {
      "nicht": 4,
      "keine": 1
    },
    "weg": {
      "sein": 1,
      "damit": 1
    },
    "wahrgenommen": {
      "eine": 1
    },
    "demo": {
      "vor": 1,
      "sondern": 1
    },
    "ort": {
      "macht": 1
    },
    "macht": {
      "\u00fcberhaupt": 1
    },
    "sinn": {
      "-": 1
    },
    "au\u00dfer": {
      "es": 1
    },
    "reines": {
      "terrorisieren": 1
    },
    "gipfels": {
      "und": 1
    },
    "geplant": {
      
    },
    "innensenator": {
      "kann": 1
    },
    "weit": {
      "\u00fcberwiegende": 1,
      "\u00fcberwiegend": 1
    },
    "\u00fcberwiegende": {
      "mehrheit": 1
    },
    "mehrheit": {
      "der": 1,
      "hier": 1
    },
    "repressive": {
      "und": 1
    },
    "ma\u00dfnahmen": {
      "gegen": 1
    },
    "ansatz": {
      "von": 1
    },
    "krawall-": {
      "und": 1
    },
    "gewalttouristen": {
      "begr\u00fc\u00dfen": 1
    },
    "begr\u00fc\u00dfen": {
      "wird": 1
    },
    "rechtsstaat": {
      "muss": 1
    },
    "klare": {
      "kante": 1
    },
    "kante": {
      "zeigen": 1
    },
    "zeigen": {
      "dar\u00fcber": 1
    },
    "dar\u00fcber": {
      "hinaus": 1
    },
    "hinaus": {
      "kann": 1
    },
    "gelegenheit": {
      "auch": 1
    },
    "chance": {
      "betrachten": 1
    },
    "statement": {
      "f\u00fcr": 1
    },
    "\u00f6ffentlichkeit": {
      "abzugeben:": 1
    },
    "abzugeben:": {
      "wer": 1
    },
    "versammlungsfreiheit": {
      "als": 1
    },
    "anarchistische": {
      "kampfzone": 1
    },
    "kampfzone": {
      "missbraucht": 1
    },
    "missbraucht": {
      "schadet": 1
    },
    "schadet": {
      "der": 1
    },
    "erh\u00e4lt": {
      "darauf": 1
    },
    "darauf": {
      "eine": 1
    },
    "unmissverst\u00e4ndliche": {
      "antwort": 1
    },
    "antwort": {
      "im": 1
    },
    "endeffekt": {
      "geht": 1
    },
    "linksradikalen": {
      "gewaltbereiten": 1
    },
    "autonomen": {
      "und": 1
    },
    "zureisenden": {
      "verb\u00fcndeten": 1
    },
    "verb\u00fcndeten": {
      "sowieso": 1
    },
    "\u00fcbliche": {
      "kommunistische": 1
    },
    "kommunistische": {
      "und": 1
    },
    "staatsfeindliche": {
      "agenda": 1
    },
    "agenda": {
      "das": 1
    },
    "linksextreme": {
      "illegal": 1
    },
    "h\u00e4user": {
      "besetzen": 1
    },
    "besetzen": {
      "steine": 1,
      "haus": 1
    },
    "polizeibeamte": {
      "werfen": 1
    },
    "schwacher": {
      "berliner": 1
    },
    "berliner": {
      "senat": 1
    },
    "senat": {
      "seit": 1
    },
    "seit": {
      "jahren": 1
    },
    "mumm": {
      "hat": 1
    },
    "zustand": {
      "konsequent": 1
    },
    "konsequent": {
      "und": 1
    },
    "systematisch": {
      "zu": 1
    },
    "beenden": {
      
    },
    "liebe": {
      "herr": 1
    },
    "herr": {
      "beuth": 1
    },
    "beuth": {
      "ist": 1
    },
    "szene": {
      "ja": 1,
      "auf": 1
    },
    "leider": {
      "fast": 1
    },
    "fast": {
      "schon": 1,
      "in": 1
    },
    "kultfigur": {
      "auch": 1
    },
    "landgericht": {
      "hamburg": 1
    },
    "anwalt": {
      "schon": 1,
      "sein": 1
    },
    "lange": {
      "wenn": 1
    },
    "linksextremistische": {
      "szene": 1
    },
    "biegen": {
      "und": 1
    },
    "brechen": {
      "verteidigt": 1
    },
    "verteidigt": {
      "egal": 1
    },
    "egal": {
      "wie": 1
    },
    "schwer": {
      "die": 1
    },
    "waren": {
      "selbst": 1
    },
    "selbst": {
      "diese": 1,
      "wenn": 1
    },
    "heizk\u00f6rpern": {
      "waschbecken": 1
    },
    "waschbecken": {
      "toiletten": 1
    },
    "toiletten": {
      "und": 1
    },
    "\u00e4hnlichem": {
      "aus": 1
    },
    "fenster": {
      "des": 1
    },
    "haus": {
      "auf": 1
    },
    "direkt": {
      "darunter": 1
    },
    "darunter": {
      "stehenden": 1
    },
    "stehenden": {
      "polizisten": 1
    },
    "warfen": {
      "hat": 1
    },
    "himmel": {
      "gelobt": 1
    },
    "gelobt": {
      "und": 1
    },
    "versucht": {
      "ihre": 1
    },
    "abzuschw\u00e4chen": {
      "als": 1
    },
    "sei": {
      "es": 2
    },
    "lappalie": {
      "gewesen": 1
    },
    "gewesen": {
      "anwalt": 1
    },
    "schlechtes": {
      "aber": 1
    },
    "sympathisieren": {
      "ist": 1
    },
    "ekelhaft": {
      
    },
    "links": {
      "ist": 1,
      "und": 1
    },
    "rechts": {
      "ich": 1
    },
    "deutsche": {
      "gewaltig": 1
    },
    "gewaltig": {
      "manipuliert": 3
    },
    "manipuliert": {
      "werden": 1,
      "wurde": 1,
      "durch": 1
    },
    "gr\u00f6\u00dfte": {
      "problem": 1
    },
    "zeitungen": {
      
    },
    "meine": {
      "nase": 1
    },
    "nase": {
      "ist": 1
    },
    "leiden": {
      "wenn": 1
    },
    "absolute": {
      "minderheit": 1
    },
    "minderheit": {
      "hamburg": 1
    },
    "schrecken": {
      "versetzt": 1
    },
    "versetzt": {
      "protestestieren": 1
    },
    "protestestieren": {
      "kann": 1
    },
    "friedlich": {
      
    },
    "handbreit": {
      "den": 1
    },
    "sofort": {
      "r\u00e4umen": 1
    },
    "r\u00e4umen": {
      "wenn": 1
    },
    "campingszene": {
      "erstmal": 1
    },
    "erstmal": {
      "etabliert": 1
    },
    "etabliert": {
      "hat": 1
    },
    "schwierig": {
      "das": 1
    },
    "sondernutzung": {
      "weg": 1
    },
    "ahnung": {
      "von": 1
    },
    "dieser": {
      "sache": 1
    },
    "sache": {
      "aber": 1
    },
    "schreiben": {
      "und": 1
    },
    "einige": {
      "erwischt": 1
    },
    "erwischt": {
      "und": 1
    },
    "ihr": {
      "weiteres": 1,
      "beitrag": 1
    },
    "weiteres": {
      "restliches": 1
    },
    "restliches": {
      "leben": 1
    },
    "schadenersatzforderungen": {
      "versauen": 1
    },
    "versauen": {
      
    },
    "politisch": {
      "etwas": 1
    },
    "ver\u00e4ndern": {
      "will": 1
    },
    "will": {
      "gr\u00fcndet": 1
    },
    "gr\u00fcndet": {
      "man": 1
    },
    "partei": {
      "oder": 1
    },
    "zumindest": {
      "zur": 1
    },
    "wahl;": {
      "man": 1
    },
    "steckt": {
      "keine": 1
    },
    "brand": {
      "z\u00fcndet": 1
    },
    "z\u00fcndet": {
      "polizeiwagen": 1
    },
    "polizeiwagen": {
      "an": 1
    },
    "bewirft": {
      "andere": 1
    },
    "gr\u00fcne": {
      "richter": 1
    },
    "ignoriert": {
      "sei": 1
    },
    "drum": {
      "!": 1
    },
    "oha": {
      "da": 1
    },
    "mischt": {
      "sich": 1
    },
    "gutmensch": {
      "doch": 1
    },
    "thread": {
      "ein": 1
    },
    "gl\u00fcck": {
      "haben": 1
    },
    "gestalten": {
      "wie": 1
    },
    "wirklichen": {
      "leben": 1
    },
    "sagen": {
      "hier": 1
    },
    "kannst": {
      "du": 1
    },
    "deinen": {
      "m\u00fcll": 1
    },
    "m\u00fcll": {
      "von": 1
    },
    "entsorgen": {
      
    },
    "entscheidung": {
      "ist": 1
    },
    "skandal": {
      "und": 1
    },
    "braucht": {
      "es": 1
    },
    "festzusetzen": {
      "?": 1
    },
    "genau:": {
      "refugees": 1
    },
    "refugees": {
      "fordern": 1
    },
    "fordern": {
      "was": 1,
      "!": 1
    },
    "anderes": {
      "k\u00f6nnen": 1
    },
    "denkt": {
      "es": 1
    },
    "unversch\u00e4mter": {
      "!": 1
    },
    "pl\u00f6tzlich": {
      "in": 1
    },
    "l\u00e4ndern": {
      "das": 1
    },
    "paradies": {
      "ausbrechen": 1,
      "der": 1
    },
    "ausbrechen": {
      "w\u00fcrde": 1
    },
    "genug": {
      "und": 1,
      "platz": 1
    },
    "keiner": {
      "von": 1
    },
    "hause": {
      "gehen": 1
    },
    "bequemer": {
      "hier": 1
    },
    "abzukassieren": {
      "und": 1
    },
    "allem": {
      "zu": 1
    },
    "zeugt": {
      "von": 1
    },
    "geistiger": {
      "unreife": 1
    },
    "unreife": {
      
    },
    "lustig": {
      "wie": 1
    },
    "zecken": {
      "sich": 1
    },
    "outen": {
      
    },
    "entweder": {
      "alte": 1
    },
    "alte": {
      "68er": 1
    },
    "betriebsblind": {
      "dass": 1
    },
    "sprache": {
      "verschl\u00e4gt": 1
    },
    "verschl\u00e4gt": {
      "es": 1
    },
    "militanten": {
      "verbrechern": 1
    },
    "verbrechern": {
      "gewisse": 1
    },
    "gewisse": {
      "vorhaben": 1
    },
    "vorhaben": {
      "die": 1
    },
    "h\u00e4ndeln": {
      "sind": 1
    },
    "gnade": {
      "uns": 1
    },
    "gott": {
      "wenn": 1
    },
    "entsteht": {
      
    },
    "erstaunlich": {
      "wie": 1
    },
    "tats\u00e4chlich": {
      "kontra": 1
    },
    "kontra": {
      "geboten": 1
    },
    "geboten": {
      "wird": 1
    },
    "gegenteil:": {
      "in": 1
    },
    "staatsmedien": {
      "finden": 1
    },
    "finden": {
      "sich": 1
    },
    "porotest": {
      "verniedlichen": 1
    },
    "verniedlichen": {
      
    },
    "st\u00e4ndige": {
      "verharnlosung": 1
    },
    "verharnlosung": {
      "der": 1
    },
    "immigrationsprobleme": {
      "und": 1
    },
    "kulturunterschiede": {
      "tr\u00e4gt": 1
    },
    "tr\u00e4gt": {
      "dazu": 1
    },
    "j\u00fcngere": {
      "menschen": 1
    },
    "v\u00f6llig": {
      "naiv": 1
    },
    "naiv": {
      "in": 1
    },
    "risikosituationen": {
      "begeben": 1
    },
    "begeben": {
      
    },
    "menschenketten": {
      "gegen": 1
    },
    "stimmt": {
      "aber": 1
    },
    "zuschauer": {
      "gewaltig": 1
    },
    "hei\u00dfen": {
      "nein": 1
    },
    "siehe": {
      "schleswig": 1
    },
    "schleswig": {
      "holstein": 1
    },
    "holstein": {
      "und": 1
    },
    "nordrhein": {
      "westfalen": 1
    },
    "westfalen": {
      "was": 1
    },
    "experten": {
      "vorher": 1
    },
    "vorher": {
      "geschrieben": 1
    },
    "geschrieben": {
      "und": 1
    },
    "sehen": {
      "ja": 1
    },
    "daraus": {
      "geworden": 1
    },
    "hast": {
      "vergessen": 1
    },
    "vergessen": {
      "zu": 1
    },
    "monat": {
      "sch\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6n": 1
    },
    "sch\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6n": {
      "vom": 1
    },
    "vom": {
      "staat": 1
    },
    "staat": {
      "die": 1
    },
    "st\u00fctze": {
      "f\u00fcr\u00b4s": 1
    },
    "f\u00fcr\u00b4s": {
      "rum": 1
    },
    "rum": {
      "lungern": 1
    },
    "lungern": {
      "betteln": 1
    },
    "betteln": {
      "und": 1
    },
    "tun": {
      "zu": 1,
      "haben": 1
    },
    "kassieren": {
      "daf\u00fcr": 1
    },
    "d\u00e4mliche": {
      "steuerzahler": 1
    },
    "essen": {
      "wie": 1
    },
    "kotzen": {
      "m\u00f6chte": 1
    },
    "m\u00f6chte": {
      
    },
    "komisch": {
      "nur": 1
    },
    "strafverfahren": {
      "gegen": 1
    },
    "kriminelle": {
      "linksextremisten": 1
    },
    "linksextremisten": {
      "oder": 1
    },
    "migranten": {
      "nicht": 1
    },
    "m\u00f6glich": {
      "ist": 1
    },
    "schnaps": {
      "ist": 1
    },
    "ok": {
      "ansonsten": 1
    },
    "widerstand": {
      "gegen": 1
    },
    "geleistet": {
      "wird": 1
    },
    "protestlern": {
      "nach": 1
    },
    "nordkorea": {
      "auszuwandern": 1
    },
    "auszuwandern": {
      "da": 1
    },
    "akzeptieren": {
      "sie": 1
    },
    "meinungen": {
      "anderer": 1
    },
    "anderer": {
      "rsp": 1
    },
    "rsp": {
      "der": 1
    },
    "wachen": {
      "sie": 1
    },
    "passiert": {
      "wohl": 1
    },
    "pers\u00f6nlichen": {
      "befindlichkeiten": 1
    },
    "befindlichkeiten": {
      "geht": 1
    },
    "haltet": {
      "eure": 1
    },
    "eure": {
      "gesch\u00fctzte": 1
    },
    "gesch\u00fctzte": {
      "veranstaltung": 1
    },
    "veranstaltung": {
      "mit": 1
    },
    "politischem": {
      "charakter": 1
    },
    "charakter": {
      "in": 1
    },
    "billwerder": {
      "oder": 1
    },
    "viermarschlanden": {
      "etc": 1
    },
    "platz": {
      
    },
    "nutzen": {
      "der": 1
    },
    "\u00fcberwiegend": {
      "mit": 1
    },
    "aktivisten": {
      "des": 1
    },
    "protests": {
      "nichts": 1
    },
    "gr\u00fcnanlagen": {
      "und": 1
    },
    "erholungsfl\u00e4chen": {
      "opfern": 1
    },
    "opfern": {
      "wollen": 1
    }
  }
}